{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 지리산둥지캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外のペット同伴時、入室を拒否されることがありますし、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式での魚や焼肉、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションでは個別バーベキューが利用でき、制限のない時間帯で利用できます。 炭とグリルは別途20,000ウォンで現地で決済できます。 ペットが可能な客室は、すべての客室で可能であり、15kg未満の犬匹の収容が可能であり、1匹当たり15,000ウォンの利用料金があります。 ペンションへの駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション以外のペット同伴時、入室を拒否されることがありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用の時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や焼肉、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は許されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューが利用でき、制限のない時間帯で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な道具はありますか？",
            "answer": "炭とグリルは別途20,000ウォンで現地で決済できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットが可能な客室は、すべての客室で可能であり、15kg未満の犬匹の収容が可能であり、1匹当たり15,000ウォンの利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペンションへの駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 638
    }
}